Gphone畀人圍冇人幫？旁觀者真係好垃圾

Gphone山頂畀6個仆街大媽廢老圍
其實附近都有好多人
但就一個都冇幫手？甚至連幫口都冇
成班友無動於衷

大媽咁撚鍾意拍片，企喺度阻住晒
跑埋去一嘢撞跌，再唔小心踢走埋部電話，
咁簡單都冇人做...
做旁觀者真係好撚廢

唔好咁無用啦！
大媽跑又唔夠你跑，廢老打又唔夠你打
由得gphone畀人圍屌 睇到都火爆

可唔可以唔好咁怕事？怕事只會畀人蝦...

你都ON9 入面班人唔係廢老就中老年
依D人就算你仆親都未必會出手扶你啦

你問佢地有無遊行過可能問番你遊行係咩黎

星期日山頂公園呀柒頭 點會剩係得廢老呀
中年有幾多人遊行呀白痴
教精你條傻西 下次唔好頭一句就打on9呀
顯得你之後講嘅嘢都係on9

推呀

無力一推

照推！！！

佢啲friends 都未幫手

之鋒同一個女仔fd上去咋 同埋要顧住隻狗